**Автобусный парк**

Требуется реализовать возможность администрирования водителей автопарка через REST на Yii2 с БД MySQL. Обязательно использование миграций и phpDoc.

Объект «Водитель» содержит следующие данные, которые необходимо заполнить миграцией:

    ФИО
    Дата рождения
    Модели автобусов, которыми способен управлять водитель (relation model)
    Наименование (Марка - Модель - Год выпуска и тд)
    Средняя скорость движения

**Список автобусов**

Список автобусов, моделей, годов выпуска. Достаточно отдельной таблицы со значениями “Наименования” и “Средней скорости движения”.

**Список водителей**

Должно присутствовать разбиение на страницы при получении списка всех водителей.

Водители должны быть отсортированы по ФИО.

У водителя должен отображаться его возраст (вычислять по дате рождения).

**Расчет времени прохождения**

Необходим метод получения времени прохождения, для всех водителей и для конкретного в частности (передаётся id водителя), расстояния между двумя городами, которые передаются параметрами в запросе, например, Москва и Казань.
При получении времени для всех водителей - список должен быть отсортирован от меньшего времени прохождения к большему, и так же иметь разбиение на страницы.
В этом случае у водителя выводится минимальное время между этими городами (в днях), учитывая, что водитель за сутки может ехать не более 8 часов.


Формат объекта водитель при получении минимального времени прохождения:

    {
        "id": "...",
        "name": "...",
        "birth_date": "...",
        "age": "...",
        "travel_time": "..."
    }

**Установка и запуск**

- Изменить параметры соединения с БД в файле api/config/db.php 

- Установка зависимостей:

        composer install


- Команда для миграции(TODO: перенести в composer post-install):

        yii migrate --appconfig=api/config/console.php


- Команда для запуска(встроенный веб сервер):

        yii serve --docroot=./api/web


**Примеры запросов**

- Получить детальное описание водителя(содержит список доступных водителю автобусов):

        GET /v1/driver:<id> 
        id - идентификатор водиетля
          
- Получить список всех водителей(разбит по страницам):
   
        GET /v1/driver/<page>
        page - номер страницы(опционально)

- Получить описание автобуса:

        GET /v1/bus:<id> 
        id - идентификатор автобуса
          
- Получить список всех автобусов:
   
        GET /v1/bus/<page>
        page - номер страницы(опционально)

- Получить оптимальное транспортное средство для поездки для конкретного водителя с расчетным временем поездки в днях:

        GET /v1/travel/<from:\w+>:<to:\w+>:<id:\d+>
        from - точка отправки
        to - точка назначения
        id - идентификатор водиетля
          
- Получить список всех водителей и транспортные средства с расчетным временем поездки в днях(разбит по страницам):
   
        GET /v1/travel/<from:\w+>:<to:\w+>/<page:\d+>
        from - точка отправки
        to - точка назначения
        page - номер страницы(опционально)
        